［冇圖］今日見到條仔伸懶腰，突左個肚臍出黎，好吸引，好想瀨

如題

瀨屎？

仲咩野

好似雞尾腸